既生陳同佳，何生食蝙蝠大陸狗

一直以為陳同佳已經夠威，一個人搞到全香港攬炒。
而家有食蝙蝠大陸狗，一個人全世界攬炒。

呢條友絕對可以登上時代雜誌，全世界最具影響力既人

你又知佢姓何